[新手問題]Amazon JP直送香港

是咁的 自己啱啱係Amazon JP買嘢
冇用代購集運 揀咗直送香港
地址填屋企
想問 假若送到上屋企 但個段時間屋企冇人
我可以點收貨?

唔係新手咁簡單
係弱智

上次佢打黎話放係門同鐵閘中間，我件野好細件

有分兩種，你邊種

local delivery會同你夾

佢會企係門口等你返屋企